點解低於海平面既城市冇水浸？

例子： 巴庫

引用維基「它的海拔是低於海平面28米（92英尺） ，使它成為世界上海拔最低的首都以及低於海平面的最大城市。」

裡海比海平面更加低掛

巴庫靠裏海喎

多謝提點 因為裏海本身都係低於海平面

啱啱睇維基佢都話係
湖面比海平面低27公尺（89英尺）